[
    {
        "randomId": 39
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ingobyi ngari ni yo impekera abana",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ubwato"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Ibirayi",
            "option_2": "Umwambi",
            "option_3": "Uruboho",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye guta nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Ingabo y'ubuki",
            "option_4": "Umbwato; ibitwikurura",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo gusa",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Umucaca mu ruzi",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Ibigori bifite imisatsi",
            "correct_answer": "Ibigori bifite imisatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Rutambuka kibaya rwa Semugeshi",
            "option_1": "Umucaca mu ruzi",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyamunsi aragendera hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Umushoferi w'indege",
            "option_2": "Uruhu rw'intama",
            "option_3": "Akishywa mu rutoki",
            "option_4": "Igi ry'inkoko",
            "correct_answer": "Umushoferi w'indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamunini umugwa",
            "option_1": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Mpinga",
            "correct_answer": "Mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inzu yanjye ntigira umuryango",
            "option_1": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_2": "Igi ry'inkoko",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Igi ry'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ikirya byose cyanywa amazi kigapfa",
            "option_1": "Igikuku",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Uruhu rw'intama",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    }
]